覺唔覺如果今日冇月台職員維持秩序，一定發生人踩人事件

打八號波同一時間放工，識揀既都一定揀地鐵
唔似巴士小巴會塞車
所以人流一定多，一多就會亂
但係 今 日 完 全 冇 混 亂
全因地鐵同月台各部門同職員既配合先冇意外發生
有冇彈過APP出黎話咩地鐵發生故障
你搵到我每次八號波都去拎碌鳩對住風眼屌

波板糖人

胎西

打手

胎仔好波

有

觀塘線發生故障

樓主開完post應該會有人踩人

留名睇賓周屌風眼

樓主又預告...
不安...

上次燈到人地香土server死埋
今次又發功

不安

又燈

有無link

樓主好波

月台仔又燈